（求幫忙）揾一套漫畫，異世界類

其中一幕係發生喺一個洞窟/dungeon入面

一個女仔冒險者比怪物食左

隻怪係由上面咬住個女仔上半身

個女仔有兩個男夥伴

淨係記得咁多

如果可以，請講埋呢幕係第幾話，
因為我睇到呢度就無追落去

沖繩奴隸島

魔法少女小圓

唔係，但唔該曬巴打

點有可能啊

但唔該曬巴打

唔係啦，點會啊

但都唔該曬你先

JOJO

吓？唔係啦

不過唔該曬你

哥布林殺手外傳

thanks係佢喇，唔該曬

轉生異世界開局隊友就被吃了的那件事

唔係，不過我已經揾到喇

都唔該曬巴打

隻蛙好得意

哥布林殺手

上面有巴打答左係哥布林殺手外傳

都唔該曬你先

兩個男夥伴呀大佬

sao

thx 上面巴打po圖

一係文盲，一係無睇就回
不過唔緊要，佢肯回我都唔該佢

已經分唔到呢個名係你9up 定真係有套咁嘅嘢

咁係咪魔法少女小圓？

唔係，係另一個作品